［年經］點解香港可以做到全囡有仔

痴線 有時出街返工返學又好 見到條女試正少少
都心諗算鳩數一定有仔
咁諗住貪過癮問啲個樣無咁靚啲囡囡啦
都有仔
好癲 人地有圖有真相（樣衰果啲無特別check）
但仔呢 有一半都無囡
點解個天要咁對我
仲要個個大時大節 今年連鬼節都要提「單身狗過鬼節」呢類說話
好似單身係我錯咁
除左試圖搶女友係咪無辦法架啦
下世要做女人 坐享其成在香港過easy mode 人生

我明呀手足

香港好似不嬲男多女少
唔洗咁灰wo

全部都係雞 你帽我 我帽你

全港男人堪兄弟

調轉左 香港男少女多
大陸先係男多女少

應該係樓主眼角高 留意開都係average or above自己唔覺

下好多女仔朋友單身
有無咁多男人呀香港

坎兄弟呀
坎坷呀嘛

點解就唔係襟呢

好多男屌西啫

邊個話要埋單

我諗住佢搞緊gag咪搞埋一份

你計返個適婚年齡
男少女多係因為計埋啲阿婆同埋賓賓

其實樓主不妨試下賓賓或者阿婆
而唔係去諗洗唔洗撬人條女

其實有無諗過就係個個都覺得靚女一定有仔
無人溝靚女衝曬去啲普通女度
反而啲靚女其實個個都係單身狗

好多時普通/中上樣反而多人溝過靚女
個個都唔敢approach啲靚女以為一定食檸檬
啲又靚又有學歷叻嗰啲 啲仔又淆底覺得高攀唔起

成日覺得唔應該搶人哋女朋友

但事實 我拍親拖個個都會搶我女朋友 最後比帽我

因為正既仔好多都多過一個女朋友

因為柒個啲女你跟本睇唔到
試正少少你又望左兩眼發覺有仔

正解 大把豬西大火雞真係冇仔
樓主要唔要試下

同其他亞洲國家女仔相比，感覺香港女仔比較抗拒男仔approach做朋友同溝佢

都話有做control test
搵左班樣子中下既嚟做比較
結果都係有仔
肥婆都有幾條仔 分分鐘有得揀tim呀

係啦 我都懷疑
有人操控市場

撚有得你揀咩

因為其他都係肥婆

係咩 識好多女仔甚至幾靚單身，但佢地原因係對人起唔到feel